落足一日雨 頹足一日

話溫書 溫溫下又變左禁電話

利申 橫風橫雨唔想出街
怕凍怕濕

係屋企摺足一日 聽日test
溫完都唔識
今日做左最有意義嘅事係做左個ADHD for adult嘅test
結果我有68%機會係有ADHD
procrastination focus唔到 怕悶怕煩 係你啦

test下

唔好搵我

張圖好熟口面

頹緊嘅巴絲入黎吹下水
成日淨係食左個撈麵

我失暗戀

係咪佢未有行動咋 定佢o左？

慈雲山

好撚大雨

anyone